【I/A】第七史詩 Epic Seven (78) 戰力乃虛無

[center]

今期Pick Up:

三個SER
1. Korea Server
2. Asia Server
3. Global Server
大部分巴打都喺國際服/亞服

官網

官方論壇

Wiki
(英文)
(殘體注意)

巴哈姆特

IOS：

Android：

角色評價：

Raid 攻略

技能資料

露營好感計算機

公會
要入會請留名, 最好留埋game 名
國際服
LIHKG
LIHKGUILD
亞服
疾風亂舞
LIHKG
零課清泉
rebirth
連登聯盟

催化劑位置圖

新手入門

新手抽卡推薦

補師優先
1. 水奶(Angelica) >火奶(Achates) / 木奶(Destina)

輸出其次
2. 木刺(Vildred/ 維瑞德/ 木25)，木飛劍(Iseria/ 伊賽麗亞)，親生仔(Cidd/ 席德)，火法(Aramintha/ 雅拉敏塔)，火槍(Schuri/ 修里)，火拳(Ken/ 肯恩)，火斧(Ravi)，水卡琳(Karin)，水刺(Sez/ 賽茲)，

神器待補
四星：Dust Devil，Rosa Hargana，Infinity Basket，... ...
五星：

新手買帳角色推薦

聖女(Diene/ 迪埃妮)，明星(Tamarinne/ 塔瑪林爾)，龍女(Luna/ 露娜)，木扇(Bellona/ 維爾蘿娜)，... ...

術語及機制

日常
狗糧/肥料(Fodder)：升角色星用嘅怪物/狼，詳情參考Google Doc《新手入門》文章

121：限定角色保底活動，第121抽必中

光暗抽：通關普通10-10關後開放月光召喚(Moonlight Summon, ML)，可用金光傳承石於商店交換銀河書籤即可到召喚頁面抽角。歡迎各位貼圖分享抽光暗角的樂與悲

深淵：打到就打，每日打唔到都可以淨化3次嚟拎雌蕊聖葉，深淵嘅吸血裝同迷宮裝係新手啱用嘅好裝備

迷宮：唔使全部行晒，優先行去拎晒d迷宮裝備先，之後就落下一層。每日記得入去第一個迷宮左上搵商人買下好野，買完放棄關卡出嚟唔會扣入場券

Raid：迷宮逆襲，靚裝同催化劑來源之一

討伐：三屬boss—火龍，石像，女妖。多數聚焦打火龍，因為會跌裝備同埋材料用嚟做速度﹑暴擊同命中set，速度最多角色要用

戰鬥
拉條：
命中：

裝備
T1-T6：
Roll:

新手必打: 迷宮金寶箱位置圖

[/center]

好忙啊爆抽緊 第3隻啦

亞服 Lv.14 公會 野生動物園
繼續收人 新手老手不限 活躍緊要

Whatsapp群在此：

都係香港人 歡迎入嚟吹水亦可

幾抽 有冇咁易中呀

何事巴真係歐得黎又唔會比人屌
應該要話比新手聽何事巴課左幾多黎勸世

我想要隻暗MK都未出現

暗MK換光法OK?

3張杜蘭月1張優芬妮想要隻水奶姐

好難出 D四星

優芬妮

杜蘭月係咪無用，賣撚晒佢

呢張好野黎？？

比暗熊用

木龍女幾多人夢寐以求

個樣已經殺哂啦

788咩都都無

戰士最強神器

昔日嘅藍b去咗邊

都話唔會中

同場加映光暗抽 笑吧你們盡管笑

訓教聽日升爆佢出食評 唔好問我點解要咁食 因為我唔想堆肥

大佬 比隻黎

岩岩返屋企 唔係夜晚先更新咩 咁快有人抽到新英

木奶有得升光奶陣架 放開個女仔呀

all in 哂3000bm 1隻5*都冇

團長

棄驚 88

做咩棄

屌唔到未亡人

等下個月課埋個3次

唔再課神秘pack, 非洲人玩唔起

一抽機會都無

17抽乜都無

5抽 光暗 又中光王子

不過今次有挑戰者 最勁4星光暗pvp

買左788扣左我錢 但話取消付款 唔出野比我點算？

20抽收皮,人都虛埋

好虛呀呀呀口呀呀
明明要求唔高只係想中優芬妮

我抽唔到優芬妮

暗兔無乜出場機會

神秘抽太伏喇屌，成八舊水廿抽都冇，中火法0.625%，明明一般pool已經好撚貴，真係課金新高度

下 我睇評分好高

點解唔係優芬妮BB

唔理！照升

20抽常pool
出嚟啦木龍女

抽到懷疑人生，off陣game先

屌，新套裝關明做比隻火法，大佬你都唔好設計到咁

光暗抽又3星

一同何巴比就發現自己幾咁非

賤巴課左幾多pack
明明神秘抽好唔抵課都忍唔到手課左1pack

JoneSenoS 召喚
1:00前唔見人就踢

扑ed

幾抽

公會戰 龍11儲落咁多就咁多

火正太

何巴到底課左幾多

係你既就係你既，3000蚊神秘包射哂落海，光暗抽返光槍

水奶都無？

課曬全部pack 連水奶都無 想del驚 屌你老母

第34 35 36抽光暗
正式宣布：我終於加入e7大家庭
仲係無5星
晏d課埋3個神秘1都仲咩都無就e7 88

應該就黎課左六位數字

大家都比光團長爆死晒
睇開啲 冷靜落黎繼續刷肥

哇屌你何事巴 3隻

點解尋日打完團戰今日入去界面冇顯示贏定輸同埋冇神秘點數拎既

有水奶 不過咁多錢拎黎升陣型真係有D心痛

Ok原諒你

屌佢老未 我都想抽啊 比佢食撚左個788

客服做野未

真係爆死左，要冷靜下專心刷返龍11練角

幾抽？

你都離棄我........

3

火爪》白日夢》團長

好彩翻一次

你都得嫁刷巴

你課咁多 抵你中

個個都要光火法
得我想要優芬妮

4抽 光暗
屌你老母咩加多隻暗爪

8抽

唔知點解覺得佢好似Lockon Stratos

尋晚爆死曬3個神秘2
今早死埋3抽光暗
得番最後希望，轉頭課埋3個神秘1都無就......

停下手先啦等下再抽

我 5抽 出 暗兔 暗盾 光王子 光弓 奧帝莉爾

點撚解兩個ac都要出光王子 走啊屌你老母偽娘

終於有重複光暗

光席

挽留

大棄驚日

隻隻想要既新英都抽唔到,我都頂唔順想棄
唔係依家個POOL係二撇雞,真係ALL IN 88算撚數

挽留大家

中隻4星光熊有無用架

一齊棄驚保平安

20抽 咩都無
睇到你地咁易中 灰灰地

我上次all in左木刺都唔中

灰左兩日

佢地課好撚多架

788得14抽 真係有d惡搞

我水奶都抽唔到 都未棄
大家冷靜下先啦

一有新pool入呢個post真係好撚危險

零課有位未呀等緊入去搵d舊老友

你睇下
叫左你冷靜ｄ架啦
而家因為你唔冷靜搞成咁啦

都係 本身都唔諗住課
見到咁易中 忍唔到手
人生三大錯覺

心郁郁想all in好女仔優芬妮

課撚晒，比三隻木龍女我
唔撚會再課

咁衝動

今個pool多人抽左定點
咁多人中
利申 冇

仆你個街
就係你抽晒我啲木龍女

我估多人抽 aoe暈真係好正

仆你個街原來係你抽左我隻光法

係會好衝動
仲頂得順 再睇多陣先

手機震
有人暗戀
可以反殺

我岩岩都差啲衝動想課 但當見到好多抽都唔中
就打消念頭 留返幾舊水做其他野算

幾舊水有咩做

係咪要打公會戰先有神秘抽？
未夠資格

成個po都係光暗5星

唔一定，你可以課金同打討伐有機會跌

去揼個骨仲有找

買塊 a5和牛 自己煎都係 3百幾$

有冇巴打有光汀果食評？

好過一場空 非開唔敢搏

食埋個宵夜仲有幾蚊剩

課哂3個788 射歪左去木龍女度

未課前 見到d人係咁中 就唔係咁諗
仲要有2個係公會到講 課完就中

發覺自己定力愈黎愈好
比之前幾個pool搞到好灰
呢家神秘抽好想課但都忍住左

You are not alone

係咁見人中優芬妮
抽到我心都痛埋

出隻5星就賺你一個2364

重易搵過女人錢

個毒蟲討伐係咪新手唔使理

同其他三隻都係討伐
套裝唔同咁解

呢度d人真係好有錢

仲要抽唔到

788再見
杜蘭月x1

蟲9開始唔係咁易打
利申光暗中暗卡光修

隻蟲完全係counter速度隊

咩技？

終於中水奶

冇優芬妮點生存啊

今次真係好易中
要課金既巴打好爽手啦

易？

上面成班歐洲人

用FB登入依家入唔到驚...明明今朝仲得...

好似話ig 同fd都有登入問題

係，成班歐撚到

成個FB系列都死晒架啦
IG, WHATSAPP 都開唔POST, SEND唔到圖

唔敢用GOOGLE先用FB...
因為之前有個GOOGLE ACC用左十年俾人BAN左
咩都冇晒...

好想要光敏塔BB, 想俾佢用隕石掟

被動被打四下全能力上升 30%血以下減回復50%
二技2Turn aoe傷加出血 兩隻召蛋 細怪在場王防buff
大技3Turn aoe傷加解buff 封技1回 身上有毒有出血馬上proc
普攻打有3個buff既馬上出大技

新角色D技能越黎越勁暗拳都開始比下去
成個人好虛
利申抽唔到光法

棄Game保平安

真係想棄, 開始跟唔到

差唔多時候

出走潮

條蟲11 你地點auto打？

9都未過

屌你老母好灰呀!!!!!!!!!!

788得14抽 0.65% 點解我會覺得自己會中

Hea 玩消下時間咪算

唔好課就得射落海

因為俾歐洲人曬到有幻覺以為自己都係被選中既細路

目前有5 隻6星，
龍女 鷹盾 木席可 水奶 水大波

黎緊升邊隻好
暗槍 海茲 光女主 親生仔好？

深淵只係打到50幾就卡左

不嬲都跟唔到 養生保平安

光女主
我既話

抽隻光法

d人話60抽🀄️既機會率31%

有冇巴打試過係淘寶買美國itune card課？邊間安全啲？我見有幾間啲人話課完會ban Apple id

60抽係要課幾多錢
光暗抽都係30%中4-5星 3抽都係3星

課曬今個月既神秘包 你當3500左右
附贈13500石
其實ok

將講下都覺得自己係Smilegate打手

課曬3pack中一隻原5個機會係23.51%
高過中六合彩既點都

你指神秘抽既話, 3600
我都係第一次一野課咁多不過我只不過係由放落隻GAME到既總BUDGET一次過用晒, 本身都預左放幾千落隻GAME到

冇活動...之前打3場HUNT又送野5場PVP又送野...仲以為會長期有

睇見都慘

終於有光暗5*開服到依家光暗全3*

依家有第2個活動, 你去睇下個BANNER

係WOR...8點幾個時未有
依家有

3600都係得31%

你拉落D先. 係3隻呀

被木龍女對波選中的男人

最後個日先知
拎唔齊啲獎

一定嬲到死，3次都有隻野出右邊，點知全部同一隻

今次唔好MISS

係呀, 我依家仲嬲緊

木龍女唔好咩我都想中

望下對波出下火

但我想要未亡人

3千幾蚊啊清
聽都覺得痛

1隻就話姐
個巴打3隻WOR

一條女幾正始終都係一條女
又點及2條女, 3條女一齊黎咁正呢 !!!

新活動都有野比你抽
官方真係好撚識玩 出個活動都比你賭

2抽光暗 光席 暗奶
一陣再抽

唔係唔好, 但我想要光法
同埋當你有4隻果陣木龍女果陣你就唔會咁講

你又岩

已經由4對波變番做1對

巴打頂住光暗抽仲有希望嫁

有呀, 40抽光暗終於出隻5星比我, 不過係光刺DLLM
佢唔係開隻咁既野比我我都唔想抽隻光法去夾佢

好過我 連木龍都無

課哂6pack乜都冇揮手區

我都係等下星期火拳再算
抽黎俾暗拳食

我唯一一隻光暗5星都係光刺

聽到都覺好肉痛啊

課1pack咩都無已經想棄
6pack真係

Hi 訓醒升女

次次出新野都覺得呢度D人好有錢

升完啦

其實呢度得幾個人有錢

咁快

依到d人799 當散紙, 但其實夠我食2 星期 lunch了

其實799夠我食半個月

你有老婆煮飯

不過與其用光法夾光刺，仲要好似唔係全體，我不如用光敏夾木正太仲好啦

我剩係咁次課咁多, 平時最多都係1~2pack

咁我升依隻
裝備建議？

無錢抽

好羨慕

我其他冇乜洗錢 最多買下ironman

何巴幾時做未亡人

無光敏, 無光汀果 ,得隻火奶

巴打有無食評?

光汀果勁唔勁

抽唔到, 無食評

咩食評

還原靚靚拳

好勁

今個月仲要隻狼 課1包算

隻狼

不過好平啫 唔算藉口

屌你, 公會頻直播

光汀果我都想要

點解大家好似課得仲狼過水龍女咁

何事巴睇好呢隻?

光法

邊撚
個呀

脆皮法師

長腿怪叔叔我唔想再見到你用公會頻迫害我

係補師

又多位中

屌呢家中左野冇得潛 新pool日真係好危險

屌 棄

GUN !

大家都連抽，同人唔同命

真次跟得

GUN!但睇下下隻限係咩先

仲要係咁撚樣

我係咁樣，杜蘭月放題

巴打有玩hottoys?

GUN

你對唔對得住我地呢D課晒全部包既人

仆街 點解咁易中 我連5星神器都唔撚中呀

對唔住大佬係我錯 我唔想玩單機連登呀

後會有期

好差啊你 BLOCK

永久封鎖, 唔想再見到你

已扑'ed

又比條仆街 刺激課多左pack 又係無咩都無 得2隻4星仲要唔係汀果

回頭是岸阿

你睇下我個張杜蘭月三連擊先MA
可能會令你收返手

課晒未？仲有機會嫁
利申 非挑釁

有成40幾日at least 20 抽比大家玩
使唔使第一日all in曬

課左2包788x8 留低既係6000 咁諗好似開心d

6000石

個個駛唔駛咁癲

條女奶都冇露 值得咩

唔知點解形住下個pool會出勁正既女
到時睇埋其他巴打再all in

課完神秘包依家有2萬石, 唔撚驚!

係見到人地1pack 2隻有d腦沖

萬5石 加400張書籤

中一隻都唔夠, 仲要COMBO !!!
情何以堪呀 !!!!

新pool第一朝早 要潛水架

好撚安心呀 我唔怕佢出新POOL呀

對奶好似唔夠大

遲下更新光暗POOL都要潛水, 原來呢到個個都痴撚線嫁

緊係啦 呢到d課長都唔弱
平時小出聲姐

人妻既野你識條鐵咩

想要人母多d

係咪應該慶幸仲未出現海豹部隊

想開始留力等故事入面屌打全世界果個漆黑騎士出先抽

巴打同佢係兄弟黎？

笑撚左

光暗3抽

痴撚線

恭喜你有玩過e7

暗席ok呀

下午黎多4抽

btw,暗親生仔係咪冇咩人用

無
親手仔都已經變左係火拳了

訓曬身，終於有第一隻光暗5星

想用光法同nelnel巴交換三隻優芬妮

有冇中大波妹

個個都中
今個月又division又隻狼
我都課1 pack玩下啦唉

我屌 逼害非洲人

無，最想中係佢，睇黎要去3色pool抽

依家得番1隻

你確定你非得過我？
36抽光暗無5星
神秘包課曬先有第1隻....

巴打我同你一樣但我得光刺, 依家連你都歐過我想死

理性來講 好過一隻都唔中

真，如果今次都唔中，就真係想追都無得追，無曬神秘包課

其實今次都算高機率既
同埋都set左個上限比妳
唔比你課太多

仲有4月既神秘包 比你追

恭喜晒巴打終於修成正果

多謝

咁咪幾好囉 一定係課爆

抽撚晒
得隻光汀果

都勁

其實我都係第一次中原5光暗 只係佢一次過黎咁解

唔夠長腿巴勁
跟唔到

等大佬們刷好裝有食評再決定下個月課唔課神秘pack

岩呀 但睇落係唔錯 1 2技果傷希望唔好咁高

課定都得
佢裝-cd神器 3技本身4cd
計埋暈對面個round
差唔多都技能連發了

有同路人一齊取暖真好

恭喜曬首抽巴打
最開心係見到你中

狼係咩黎

好耐冇入game, nerf咗未亡人未

Sekiro Shadow die twice
Dark soul廠新作 玩忍者的

多謝巴打

過多幾日先課抽少少玩下

3月22 PS4有隻新GAME叫隻狼
玩一星期DIVISION就要隻狼了

恭喜各位中左未亡人既兄弟今月星期太多PS4 game,我都係留返d $$算，大家中埋我個份

Division2之我唔會再中伏

哦 到時睇下先
但堆驚仲未爆機

又緊急維護
各位準備收野

我20光暗得2 4星

呢隻我估又要練返一頭頭半個月先爆到機

哇，係咪會回水!

個維護會唔會降返低中5星個機率

■ 3/14 (Thu) Temporary Maintenance

1. Schedule: 3/14 (Thu) 05:00 ~ 06:00 UTC

2. Content:

- The issue where some players were unable to receive their Guild War rewards will be fixed

ok fine

lunch time 先整

玩左陣同上集係差唔多 但都係至在一班fd入暗區

留名睇今次又有咩Bug同外掛 唔會再比錢玩測試

如果同上集差唔多即係可以skip

聽講話啲副本難度大左好多 冇咁易過
Ps4會有外掛咩？

都有新野既

掛住棄驚冇留意原來已經出咗新banner event

已經唔重要

征服點數個3次體力買唔買好？

都棄啦

我通常每日買一次黎用
缺大量強化石

買晒

日日買驚佢出裝儲唔切

PS4冇外掛呀 但Bug都夠死
果時我玩電腦 見過最過分係暗區行近人就會比人kick offline 玩撚咩

光暗果啲點先有得抽 一定係用野換？

儲咗4千，因為我唔買強化石

金傳承石要用書籤形式抽野,抽夠20下先有1粒
之後6粒先可以換一下光暗抽
又或者打逆襲迷宮,打死d boss有機會跌光暗抽既書籤1張
儲夠5張就可以抽

刷巴

你確定你非過我？

我4x抽唔好話原5

暗蘿暗熊都冇

今朝好似見到你中光法WO

Ps4冇呢啲問題
都有bug但唔算過分
我見今集ubi真係有做野先比多次機會佢
So far未遇到bug

仲要五分鐘後升左上6

2抽光法 話自己非 係咩玩法

光暗抽中呢隻有無用

有 但宜家有新光法
我諗佢個位應該會被REPLACED

大家唔好噪啦
一日最仆街都係我啦 連中兩隻

如果玩應該又係入電腦 真心睇定D先

走啦

Show Blocked User - 長腿怪叔叔

新英要用光暗抽先有?

走啦 中兩隻真係on9架啵

有呀，勁嘢嚟，主要PVP

神秘包 如果光暗抽先有就好 我就唔會課

就係你條仆街 引到我課左

打公會戰平均每次都有1抽

最都係既....我光暗4星都算中中等等
都是非洲人，不用分那麼細

如果我抽中優芬妮
下次打飛機對住佢打
求下你啦

木龍女有咩好
你張光法負評多到

識玩當然係玩姊妹丼啦

可唔可以同你交換

電腦真係唔好入喇 寧願唔玩

最衰就係你

啲歐洲人唔識知足

lihkguild 隻game維護完記得打會戰, 今場好緊

屌 打打下86層維護 我要d符呀

啱啱好夠鐘打完一場和咗唔知計唔計

出咗result應該計嘅
見上路主塔啱啱俾人打然後維護, 希望嗰場唔計

就係無出result 打完一round第二round一撳yield就啱啱好30分

見人新討伐3帶1
鷹盾 木扇 偶像

我都想要

中到光法 一年唔打飛機

呢隻GAME會唔會有D咩5星雙倍up之類

跟

跟

聽日有2粒石拎可以換一抽

非洲人留名

暫時得單隻機率up

仲要係差唔多開SER果陣
宜家定期2星期一新角

咩服

光法無你諗得咁好.....

用朋友都過唔到? 你打咩關

光法>>>>>>>暗拳

唔係唔勁，不過唔會去到無佢唔得

有咩唔好 等我安慰下自己都好

咁呢隻驚又未有1隻角係冇佢唔得

Pve幾乎隻隻王都免暈

冇波gap 我唯一諗到既缺點
玩e7 技能，強度都唔係重點

跟,有一個月時間抽

留低ID 等我地加你

佢都仲有s1 送個s2既aoe
你望下光刺？呢啲先叫垃圾

屌又delay

講樣，佢模組，攻擊畫面幾乎同火屬版一樣
講輸出，唔算高
講debuff，pve王大量免量，pvp就黎人手免疫裝
講入手，肯課都未切抽得中，又係睇運

官方個腦裝屎

女就抽
我願意用光大波換光法

賠下葉都好既

咁我同你換啦

佛心營運呀
叫後面班人唔好整咁勁 等你地唔駛課金追
你地下隻新光法 係咁而AOE暈 你班友就課到咁

暗拳好快就變時代的眼淚(應該係)
我用暗拳嘅次數都少左好多

有冇諗過抽佢只係因為佢係雌性

有光刺既我 想抽光大媽
但自己好非 有少少怯

你用邊隻過呀 我隻暗斧應該過到架喎

呢隻都唔勁真係cls
1技好大機重連2技出
基本上3招aoe
又燒又暈
你比個席拉蓮佢真係2rd 上你5,6個debuff 都重得

完全諗唔到點用佢唯一一次好運竟然係光刺

2隻野冇沖突

就係因為有光刺先想抽光大媽 有暈

用佢升水刺陣營

你電鑽頭打手 唔可以過界吹奏其他角

Pvp得 pve又得 aoe戰仲得 得左

又誇左少少 大波搖果下好難輸
利申 2隻都無

我就係咁樣 奶左野
無左3600唔肉赤先好去馬

中唔中先 中都唔肉赤既

中左3隻

木龍女

抽撚左一埋五星神器屌

你自己本身咩陣

do
倍率都幾高下
3技先4turn cd

Sorry 當我無問過

冇抽木扇哀悼區

石先係重點 神秘抽係bonus

仲有燃燒db 好痛下 1技送2技aoe再加30%速 唔計暈已經幾op

留名, 聽日先入得

無錯 800蚊只係買到3000+800粒石
依家同樣價錢買禮包除左3000石仲送你14抽
好抵

佢追多下單體我都覺得op 依家仲要係aoe

垃圾角黎 唔好吹奏佢
課左2x788 已經想棄

邊度搵黎睇？

課撚晒神秘包都唔中,玩乜春驚都係咁,已經慣了

你地唔好係咁吹奏佢啦，睇住你地個個中，自己又抽唔到/無得抽果種感受好難項

你唔係中左咩

佢2技可以觸發暈眩神器
標準係 第一round 3技上燃燒加暈
第二round普攻觸發2技群攻自己拉條再賭觸發神器暈眩
或者你玩-cd神器又得
pvp T0係肯定
就算免疫裝都只可以免一round
但佢唔同光鐮 佢cc技 cd短好多同埋係多項技能都可以觸發cc
而且佢本身體質好防高
速都唔慢
搶2手有機
唔易秒而且夠傷

但佢係暫時唯一一隻可以挑戰暗拳地位既存在

你嗰場draw有計

防守方暗拳應該仲係第一 見到頭80名d組合真係噁心

新手想問下暈眩神器係邊個?
有冇名

睇一睇今場公會戰應該都係輸多, 剩番冇打嗰幾個都係慣犯黎

怯就輸一世

有冇人刷世界2-10，隻boss一出技一定秒我一隻再爆全體之前都唔覺有，係咪bug嚟

冇理由架喎
你手動放換我隻暗斧入應該夠架
係比人滅團定唔夠力

你有冇試過暗槍放頭先 > 一到暗槍TURN即刻換我隻暗斧

深淵皇冠

無追po，個table有無link?

遲下難講 暗拳驚cc
同埋真係軟

刷2-9多

以前都無呢個問題，一更新完一出大技就hand機

中左
不過尋晚經歷左 自己訓身都抽唔到，又睇住歐洲巴打們一中再中又再中，公會又有人中，會谷又係咁講緊邊個頻不停有人中.....
果種感覺係超難頂，果下直接想棄
唔係講風涼話，就算今朝中番，都淡忘唔到果種感受.....
所以請勿再迫容非洲同胞喇

抽光暗要隨心係金律

睇住d人幾抽就中 真係有d灰

Sosad咁都要輸比大陸仔

我已經睇化左
之前結巴都係咁比人迫走左

好想要

28個人唔計新仔有6個人冇打

我專登入去試左一次
果關係打水鐮 我暗斧打王唔夠力
佢D野愈疊愈多整死左佢
岩岩我轉左暗槍 你試下打多次 應該過到
但我隻暗槍你唔好放頭 你放隻周SIR做頭頂下先

我明,我真係明,水大波果期我真係好想棄,但始終比左咁多心機同金錢時間去玩
幾難挨都要繼續玩落去,唯有期望之後有機會中返

有啊 諗住覺隻電鑽頭刷咗600場一粒催化都唔跌俾我
最尾大技應該正常 一少過一半血就會放大技完場
當你贏不過扣晒你啲血
想skip大技就要秒佢過半血

下下都跟 要好強既財力先掂
打機求開心 隨緣啦

冇AOE英點AUTO蟲11

我課晒都唔中係咪可以直接棄GAME

之前結巴走果時都未明，佢臨走果時我仲覺得佢有d煩膠，依家先明係咩感受

有ONLINE唔打果下先嬲

臭雞果陣我都被迫害

不過呢次想課到有為止都唔得 無咁多包畀你買

等下個月
個pool有排都未更新

太遲入坑無得抽pickup

真係可能打完10000隻1-S3都唔夠6粒催化劑...

劇本:呢半個月就望住人係咁中，然後苦等下個月1號課哂D包，再抽唔中

預言家

好撚想要，好好J

我為咗儲120抽所以冇抽到

有個起碼有講過呢排唔得閒打(但係佢得閒抽)
其他冇打嘅已經mark低哂, 打埋下場就踢人, 然後今個weekend儘量收人

每個都有隻暗拳係手 係精神既

挑戰者排12

屌，宜家日撚日抽普通池，唔知幾時中

多左咁多新手 益下新人仲好
利申 唔同團

即係不嬲都係咁？ 多數都係佢出技前秒到，但一失手就要補血好煩

果次算好架啦
果次星期3一見到下個POOL係死基佬
即刻射曬落去 射到有為止

新英好神

大師今次有冇中

未抽
一次出三隻光屬 cls

光暗抽 留左4抽先一次過啦
單抽都中3星

係, 寧願新手打輸都好過啲人唔打

的起心肝返去過埋個深淵佢先
卡左71成個月都無郁過
要抽光暗

而家有得繼承陣容又幾好喎 唔驚食錯

想知佢繼續完當唔當我升多隻sss

暗拳頭像中文名果個好似都入左好耐公會, 又唔打貢獻又唔高唔知想點
唔打出聲丫最多咪唔放你入去

結巴我印象中係自己抽到大爆死先走

唔會

拎左個隻無得再拎 如果唔係d 3星咪

唔當 公告講左
但傳送獎勵多左

就係抽唔中之後某巴打話暗拳廢定點
之前就走左

我第一次打已經係咁 不過我入坑唔到一個月唔知係咪不嬲都係咁
佢一少過半血就會變100% ready
到佢一郁就會出大技
打手有返咁上下靠完場個下補血都夠嘅.. 再唔係帶吸血裝

GG SON

右上出左新活動 幾好 有強化石送

即係改咗每隻角都淨係攞到一次SSS獎?

公告講左
Using a SSS Hero to Memory Imprint another Hero, thus bringing that Hero to SSS, does not count towards the Memory Chain Reputation “Reliable Support.”

係食SSS既話唔會當你解SSS果個任

thx巴打

佢啲技完全冇寫會過半血即開同自爆 冇刷開，隻驚咁多bug可能係其中一個嚟
btw 佢招大同2技好似圖示都調轉咗

我已經準備踢撚哂啲暗拳走, 之前留住係諗住空城計, 點知

賣哂d3星先 清一清位

咪吹奏光法啦
又無波
好想抽到

終於輪到藍b俾人晒

正式宣佈 藍B脫歐成功!

新活動送好多綠石

就黎要好似結巴咁離家出走
快d講佢廢啦

5抽光暗得4隻4星 投哂降

仆街黎

好想抽到光暗5星

屌 今朝買個788

扣左錢無出野

寄完客服 客服問我拎訂單號碼

但apple顯示待處理

之後打去銀行話已經過左

再打去apple話比左隻game了

最後嬲嬲地同apple個人員講要退款

希望唔好鎖ac

4隻4星 1隻5星

其實今次個神秘pool真係好吸引好值得all in
又水奶又卡琳又光法
剩係呢3隻抽中重覆都唔會唔開心,可以升陣

光法aoe暈cls

重有6抽 抽唔到就88

如果課晒6個包但你講既一隻都無呢

我之前試過, 俾完invoice# support 之後佢地就加番個pack俾我.

咁就我都唔知講咩好了

話時話隻光dingo咩評價?

由亞服開ser到而家都未有光暗5星
有新光暗英都係得個睇字

但你有張invoice

我apple到顯示待處理

無得睇張詳細單

點解你地呢兩日係咁抽

唔通個天 都唔想我有光法？

打去apple話比左隻game嗰時唔問埋訂單編號?

新神秘池出左隻破壞遊戲平衡既英

因為出左新既光暗英

加油過10-10
抽光暗中新光法

sor 唔係invoice#, 我嗰陣app store都係pending, 但係撳落個入去個order有order id 同其他資料, 我係成個screenshot send俾support

個天唔想你射落海
天意如此 何必強求

下 屌啦 我直接叫左apple幫我退款

發覺一入黎就好想課金

我已經課左1 PACK唔中
好想課爆佢

諗緊打完今場會戰就開始清人, 定係等埋下場會戰好? 大家點諗

早知就等等啦

認真, 呢隻抵屌過光暗包

岩岩起身 你入得?

快手send個screenshot俾support 再講聲叫咗apple refund, 到時睇下佢地點搞

我自己覺得本身又低貢獻又唔打果D就拜拜算啦, 比幾多個星期佢都係一樣

狼食狼真係好爽
完全唔駛升LV 就咁食食食
屌佢老尾 D活動咪撚再送銀狼啦

抽到就係

想問問副會踢唔踢到人?

抽晒d 光暗抽啦，7抽有兩隻4星都算係咁

踢唔到同級OR ABOVE(好似係)

抽唔到都係抵過光暗包, 起碼都仲有D石你用

冇錢抽，用佢黎止痕

依加我係 見佢話要張詳細invoice 先幫我拎番個神秘禮包
但我個app store係pending

但我照影比佢

等左三粒鐘到無應 之後我直接打去apple check完話已經過左比e7 但仲顯示pending

我就叫apple退款

所以我再係客服補多封email去 講明自己已付款但無收到野

已要求apple 退款

避免誤鎖咁

所以我依加就係等app store退左比我先 唔夠膽再買了

ok

仆街 禁左三野中光法 又心痕

屌你依家好似得番我同理事巴課完都唔中

課晒神秘包，你講既1隻都抽唔到點睇

我都未中 係個模擬器中

我連玩呢條link 60抽都係唔中丫cls

清啦 場場都有人唔打輸都輸得唔底

我連依個都咁非
媽啊

我屌埋條龍就清

好撚癲
我抽咗幾百抽都唔見5星角

終於中咗光大波

3大3細淨係中咗張神器

尋日俾你拖落水之後開始黑

我一手痕就入去玩，特別依兩日大家咁癲，我避一避先

光暗3抽中暗拳？

個模擬器收皮啦

我神秘抽一次5*都未見過, 可能都唔會有機會見

以後想抽都係去模擬器玩當抽咗

阻一阻你地抽野抽咁HIGH
想知新HUNT 有個厚防BUFF係點打
要用DEBUFF?

揮手

要清BUFF

好彩呢到同巴哈都見到有人可以圍下爐

個模擬器玩上癮 boss行過都唔為意

我入得啦

下個月繼續課？

咩ID

CLS架新HUNT
9都AUTO唔贏

無光暗抽呀屌

...課咗兩次788都唔中
抽極都小丑 係咪要放棄了

量力而為.....

好怯

我負擔到
只係好似付出咗 都得不到結果

個POOL仲有40日到
試下停一停先 呢40日打公會戰都應該有10幾20抽
拎石去刷下龍 可能中間又有10抽
最尾真係想要先課都未遲

no la, fook mystic summon

我都係 唉 課晒6包中既話我接受到
最撚驚係咩都無 依家就係

打公會戰原來有咁多神秘書籤架...
唔知幾時先練到夠打公會戰

小呂布，但我見你地仲係full

我太低rank了 新手啱啱玩冇耐
得24rank

又射左7抽落海

好簡單
你諗下如果課哂都0 5星既話你
心理接唔接受到?
接受唔到就唔好課

本來想課 但睇到個個都爆死哂

同意, 早知買場兩倍既波, 中左有得免費抽, 輸左當抽左都無咁嬲

啱啱嬲嬲地 走咗去普通抽一抽
抽中魯特比唉

暫時踢咗3個, 副會長睇睇仲有邊個要踢嘅踢啦, 我頂唔順瞓先

同埋順便招下人

大家記得玩新活動

其實佢PVP幾勁不過要SETUP姐

就算輸左 3場平手好似都有接近一抽
我唔知輸曬會有幾多
間唔中呢到有巴打收人 睇下入唔入到
宜家疾風亂舞暫時FULL左

咁緊加唔駛強求住啦
新玩既話仲有好多野

今次隻光法抽得過？

抽得過

唔會再課金落呢隻遊戲啦

我入咗啦

課都唔係課呢D 冇底POOL
限定POOL 先啦

應該係問抽唔抽到

值得抽就課

你追下post就知

宜家玩到咁

係值得抽

就係叫個個都重課

見

我覺得你抽得過喎, 除左光法仲可以試下有無水奶

班大佬們咩都中曬 有新女就沖架啦
進度低既呢隻未必岩架
PVP肯定係T0 但PVE未必有幫助架

pve 新討伐都好似幾岩

唔夠6000蚊打

50% 2次都fail 係咪應該收手

邀左 你係咪妙戰嗰個?

點解唔用火拳打

PVE我覺得無T0都T1頭加埋堆痴線神器,特化攻擊力有卡拉德卡, 要玩DEBUFF放提又有席拉S1+S2有成倍率1.5仲有燒傷
邊忽唔勁

諗住50%好易
點知隻垃圾熊仔豬哂

唔好吹奏 垃圾角黎

抽唔到既全部都係垃圾

光暗6抽5隻4星有咩用

自動蟲11初步分析
限制:自己身上有三個或以上BUFF會俾boss驅散,BOSS身上唔可以有三個或以上DEBUFF,BOSS畀人打四嘢就會狂暴要驅散,殺小怪先殺到王
隊伍組合: AOE打手(1-2) 奶媽(1-2) 驅散手(1-2)
打手推介:木刺 木扇 不死佬 其他我唔熟
奶媽: 水奶 木奶 明星 火奶 (暗爪?)其他唔熟
驅散:鷹盾(小心佢個盾仔) 飛劍
參考資料
1鷹盾水奶木奶木扇(慢到死)
2鷹盾水奶火雙劍水龍女
3冇show裝:星球火法鷹盾木扇明星
4冇show裝:0:00黑肉奶火團長木扇飛劍4:20黑肉奶火團長木扇火鎗(唔驅狂暴直接打)
5冇show裝:木刺飛劍水奶鷹盾
6冇show裝:木刺暗25水奶鷹盾
7冇show裝:鷹盾明星整容不死佬
8冇show裝:明星木扇水龍女木呀伯
9冇show裝:鷹盾明星水龍女水大波
10冇show裝:明星水龍女飛劍暗卡
11光爪火爪整容鷹盾
以下係3帶1癡線佬:
1木扇鷹盾明星
2冇show裝:木扇鷹盾明星

六點公會戰一完
睇我單抽木龍女

冇一隻字話唔勁 未必有幫助姐
如果你仲要係新手既話
唔值得為呢隻課咁多囉

歐到呢

其實係 見人咁易中 先係最大心引
pvp我會想要暗熊暗羅多d

THX
無何有巴打

4星除左暗熊光敏 其他對我都無乜用

想問暗羅係邊隻

暗影羅季

暗熊有乜用
我有一隻

睇我單抽光法

羅季 很想要
我連普通版都冇

最強光暗4星.......

深淵吸血套+杜蘭月 = OP

其實光敏通常拎黎夾咩組合用多?
抽中左但唔識配隊,所以重做緊倉管

有暗熊但冇杜蘭月
神秘又抽唔到

今日我抽多左2把比隻暗熊加光狗玩加速世界先

非洲人表示玩活動都只係敢出火拳
50%不了

換左人蔘先走去揀50%啦大家

好似有好多種玩法, 可以用黎擋第一波傷害又得, 玩魯特比一下清場又得

光狗 暗熊真係見到都唔想入
好快就係暗熊 新光法

光敏+ 暗拳+ 火拳 + 隻水奶真係新meta
你老母點打都唔死又識反鳩你

暗拳好似唔夾光法

屌你係個網度先做到歐洲人

無暗拳火拳
再研究下先

想問火拳會玩咩裝

輸哂都有4個幣換錢

課左3個788，咩都無

有9000石

噢

非洲人好驚99%都輸

冇杜蘭月

新手一問咩叫t0

仲有3個小禮包等緊你

其實呢隻pve都好L勁
佢燃燒疊得好快
高傷2動短cd
配憤怒裝命中
右邊三樣求其一隻主屬要爆傷
附屬主追爆擊率
神器好多唔同選擇 打boss用活動神器+50%傷害
想穩定百搭用-cd
pvp用暈眩

我上網見玩到2萬幾血好撚勁

TIER 0
姐係最頂層既勁野

知我非啦
玩左咁耐全部垃圾神器 有用既得花杖仲要用粉換
非到連五星神器都唔出

我都冇
連粉都冇

我都見過 好想砌到佢咁既裝
佢果D冇SHOW裝
唔知係4吸2暴定本身生命值加成咁好打

憤怒裝應該真係屈
但新手哪兒來的憤怒裝
我想砌套比CHLOE都仲差一段距離
hard raid 條13%攻鏈

已經準備好全面進場

最尾一下！

但咁就3000

係咪可以去馬

恭喜

啲石去晒邊

有冇咁易中

個個都中咁

All in普通池！

真公廁
屌我就快忍唔住都想課
仆街神秘抽真係想追既話除左課金之外無其他選擇

我都想ALL IN普池但係等緊幾個月之後個限
希望唔係男人

仲有成個月 刀仔鋸大樹抽番黎

課晒3包神秘 仲有14抽 有feel先去
朝早諗住0課 見到何事巴3隻 課第1包
長腿仆街1包2隻 又課第2包
今次第3包 唉

強忍淚水恭喜你

。。。all in普池想要咩

所以話 冇咩事唔好入post

痴線架

一入POST就會忍唔住 所以我今日都無乜點入黎

普池都博到水奶 有點東西

留左1萬石俾120抽個d保底池。。。

同新玩冇乜點抽過野
好多角色同神器都冇

我算叻 睇左成日post剩係課左一次788
就係因為長腿
不過應該捱唔到今晚

課哂無中＋1

隻光槍轉職勁唔勁

一齊抽抽佢

普通野

過兩日先
呢排好非
阿叔抽左100抽都唔出黎 重傷左

個個都抽到新光法 牛逼死粥

覺得人生好灰暗

食評??
見到人已經3帶1 新討伐11
可以都唔想練光槍 柒柒地 咩強姦術

我請左假嫁啦

手持sss光槍 都唔想升佢做4星

想問下有冇可能喺街就用電話玩E7 返歸就用模擬器玩同一個賬 會唔會比人封ac㗎？

3包神秘 回番100抽

唔會 屋企梗係用模擬器

唔課唔知時運高

其實拉條有鷹盾咁洗唔洗升修里

2樣野黎

2個層次

終於明白點解有轉職角既人通常都已3,4隻6星

屌你老母10000隻怪?

咁即係2隻都要升？ 放唔同場合打？

15個普催

打左我兩日都未有

好肝啊屌

水奶係咪必升英

50場緊急

唔係必升
但係目前版本嚟講
冇其他補血佢都幾抵玩

總結，課左3000

仲有3張5星神器 今個月食屎

3000就食屎

利申 食緊屎

人工低

突然間想要泰溫 普通洗buff

所以新討伐11可以用力輾過？

大佬們 有冇亞服團比我R CARRY

有木奶呢

我見好似落鷹盾木扇
就可以轟落去

免疫盾咁勁又cd快都唔練

點洗？

連登聯盟有位 想入就申請 留個id黎

有木奶嘅話都可以照升水奶
雙奶當坦

#700120890
Xenovia7

泰溫普攻唔係消1個buff咩？

岩岩抽到，有冇用？

冇 拎黎升其他角就得

請問打邊關會有多啲2星肥？完全唔夠用

人如其名

又黎喇 啲未見過名既出黎曬

唔識升寵 係咪咁升

啱啱申請咗連登聯盟 id 係6fqb3b2agasp

六花巴打係咪有玩艦B

用屠殺部啦 普攻消兩個BUFF

有 不過係超級鹹魚黎 差鳥海就100%
不過永遠都打唔到

冇，賣撚咗佢

韓國D客服係咪咁撚慢

上年有玩過陣 未推到九圖就冇玩了

做咩

好撚串喎師兄

真係有老母都冇用

我見到個id都笑左

Btw 新討伐龍女又贏

電鑽影都冇埋

T巴不服來辯

邀左你

係,鷹盾主要用處唔係拎黎拉條
係佢招3技,破防+挑釁+洗哂對面buff
如果開火既話重100%中
拎黎pvp/pve/打王都一流(洗buff效果可以一樣洗埋王既buff)

而修里真係剩係for拉條,同埋除左佢之外重有好多拉條既選擇,同埋新手唔建議升修里,因為對裝備需求好高,除左要速度夠高之外要100%爆擊率先有用

我差一個鍾先入到

升1隻5星角上6星

5隻5星肥=25隻4星肥=100隻3星肥

假設有5隻金狼(3星MAX LV) 都要20隻4星白狼 + 15隻兩星垃圾拎黎升3星比金狼升4星

再要升20隻4星白狼 比金狼升5星

即係我要升滿20lv 兩星垃圾60隻,再將20隻3星21lv白狼升到30lv

再升5隻31LV金狼到40LV

所以我總共係要升288隻怪到Max 先可以將一隻5星角升6星

好撚肝

比人食左788

3點send完比客服

依加都未覆

出咗蟲11 木刺同飛劍喺首抽角嘅地位又提升咗
木刺呀呀呀呀呀呀呀

免費抽就會有

光暗4抽食左屎

新光法係咪帶憤怒套會好啲?

戰鬥型瑪雅!!

係咪冇隻有用

認真 光頭pvp有用

我都想要隻搶唔到一速嘅虛木刺呀
木扇都殺

其實客服依個時間係咪已經收左工?

我想加入公會 有冇會收人

等星期六等到頸都長 一粒火覺醒珠都無

新討伐唔比聖女入場

唔知升咩好

光王子勁咩 升得咁行

唔通真係要為咗蟲11刷學生妹? 一隻打得嘅aoe英都冇

屌用ios充值真係好煩，成日比完錢收唔到
申請退款好麻煩

學生妹好細力 佢既存在只係為左俾親生仔上

痛到仆街

上次會戰比光王子打死

呢個真

個客服又慢

我留左一堆王子係度就係為左等光王子，但一直都等唔到

貪佢補得又打得 又有個勁厚既盾

拎晒黎做肥料
但我有光王

退左幾次 ios已經唔收理我退 要搵客服
成件事好on9

個客服幾耐先復你?

仆街今日我朝早7點SEND完 1點先應1次

之後3點回佢

依加都未應

邊刷龍邊溫書邊推POST

聖女係咪真係好勁?想買隻初始重玩
呢隻抵唔抵屌?

決定6星卡琳 好唔好?

爆左機啦
聖女 水奶 木扇 火槍/親生仔

有裝咪好囉

有埋水龍冇怨念

搵唔到有齊雙限同木扇

有咩?

呢個bookmark住 再睇其他有冇平d
但呢個已經好正

買啦

木扇一定多功能過水龍女

有都起馬900人仔

雙限木扇水奶

搵咗好耐,聖女+龍女好似仲多過聖女+木扇

根本靚既號早就比人買晒

剩低一D 差1隻既號

兩個AC刷緊肥 好悶

1隻有6星木刺好快

1隻得5星木扇慢

搞到唔同步

同時又等緊濕鳩客服

重點聽日又要番工

課完金，抽完野，個人feel到好虛

抽到算係咁啦

我明 之前重課其他game 抽中唔係開心係解脫

唉，以後唔課了，之前打機都未課過金，P&D玩左7年一蚊都無課，宜家玩左一個月就4000

隻野升完冇靚裝，搶唔到1速仲虛呀！

我反而P&D 課左兩PACK去追一隻野，結果都追唔到，所以發誓以後唔課

去到依家其實都破左界，不過剩係限自己課月包兩個

乜光暗可以食返普角黎突架？

如果課完都係抽唔到....仲慘

想當年 死慳死抵 想抽木印

抽撚左3pack 先中

同樣既角色可以互食

無啦，以後都唔課啦，宜家都夠角玩，升哂先，佛系玩法算

慢慢玩啦 育成囡囡game

之後唔好抽咁多 改買葉包 刷裝刷肥

最緊要唔好人有我又想有既心態
你永遠追唔上
自己推到咁上下滿意既進度 先再諗課幾多啦

DNLM 我地應該同期喎咁，個陣我都係課2PACKS 去追木印

追唔到……

原來要兩格就打完龍真係有難度，岩岩負碌先做到一次，全靠隻木桶係咁跳出黎拉條

我以前都係, 木印我好似追左4000幾

其實PAD係幾好玩
上2星期裝返落黎玩左幾日
但因為日文睇唔明 同埋輸左仲係會扣體就DEL左

之前抽彩龍抽咗我3千幾

好似係要好友REGAME先會REFRESH
但都一時時 虧虧地

都係果段時間啦

印神up 年少無咁多錢課

雖然依家都冇乜

唯一冇變既都係為左抽囡囡可以去到好盡

個時課金好貴

依家都唔見得好平

岩岩睇巴哈
原來個活動99%都會輸
真非洲人 1%機率

我覺得我都會

你個名

本身叫黑到無朋友
改名都改變唔到

一追post又見到隻海狗

有老母都冇用

佢老母比Benz 捉左做海狗丸

其實個海狗邊個黎,
唔係好見

ac到手啦,開唔開好?

去啦，靚到癲

靚到傻

人生贏家呀屌

咁我揀啦,thx各位
祝你地個個都中好野

有木刺

開

連新手都咁歐

.gun

木刺
靈藥
木弓
三樣成隻game 最有用既野

龍11隻坦 用3星迷惑蛋定用5星愈低血愈高防好

想當年木刺係地底泥,宜家勁左咩?

無地底泥過喎

未BUFF咪地底泥

buff完狗糧靠佢 pvp靠佢 今日之後蟲11又靠佢 直程神台級開場

啱啱加入咗連登聯盟十幾分鐘 跟足你地規矩捐紅色符文又捐錢 整埋公會戰隊伍 轉頭比人踢返出嚟 做錯乜嘢事？？

用過何事巴隻木刺，根本返唔到轉頭

我用死神煙斗

係咪冇打公會戰
利申 唔係你個團

係時候驗血統

光暗抽!

無我地集氣 可惜

係咪亂call催化劑

體驗期

BTW 會長下次可以清下人
我地果到都有D人唔打公會戰

好 返工唔得閒睇，叫團員係tg mark低小氣簿先

我都係要求紅色符文 加上啱啱入會 冇得打公會戰 但都比人踢

疾風亂舞有1個位 自己加

應該有副團唔知 亂踢 你再入多次

終於抽到鷹盾 係咪同暗槍一樣應該優先上五星解轉職任？

成日發神經抽哂啲書簽 永遠都儲唔到121抽

被踢原來係要冷卻時間 我屌 我一日後試試 到時冇位我就唔強求喇

係

係 廌盾最辛苦係要升十隻40LV銀狼

sorry巴打 有人禁錯掣 我而家邀番你睇下入唔入到黎

咁癲既

試過暗槍任先知咩叫癲

仲有冇團收人 岩岩係街唔得閒睇

鷹盾暗槍水奶聖女係咪除左龍之外應該萬能隊咁滯

解左三分一了 覺得還好 都係當帶肥咁打

Raid右上難啲

緊急任有得打足全日先出一個比你

巴打咩id?

我24小時再入嚟 個system有啲鳩

48先啱

幫男主角升陣型

好在今朝唔中光法之後冇上黎
如果唔係好易衝動走去課

bhazfybkxft

邀左

今日啱啱開始玩
有無團收留
亞服 Yunnnnnnnn

有光汀果食評未

抽唔到呀

ok勁
未到meta角

原來依家副會長可以assign會戰, 又可以做少樣野

國服lihkguild 有位, 有冇人join

屌 刷左成晚 暗槍轉職先1000隻怪

邊得閒晚晚咁刷法 ？

帶肥真係好悶

另外個濕鳩客服仲未回覆

課曬神秘包 得兩隻汀果

連登太多歐洲人，唔好以佢地做標準

見佢地課得咁開心 跟住課出事

連登好多重課痴線佬 個個5位數字

慢慢黎啦

我等得最耐嗰次等咗成5日先有人應
雖然嗰次我係report個光暗抽有bug

同我一樣 我連汀果都無
當買石睇開左

依家2萬幾石我驚下個pool會倒埋落海

有個新手frd抽光暗抽到想棄game
懷疑佢個光暗pool淨係得光頭

慢慢黎啦 個陣我三日多啲刷哂一萬隻
但緊急任都唔夠 用多左兩日 急唔黎

正常, 我都是過連出5隻光爪

個post真心推得好撚快近排

其實唔難，一路打中級一路帶就得
我就3帶1 or 2帶1 , 做完轉職都未夠中級升技能樹

我諗連抽過光暗既巴打都知你1分鐘內抽10次,分分鐘有5隻係一樣
呢個完完全全係佢個推野mechanism 問題
建議你真係幾粒鍾先抽一次

廌盾刷完 = 2隻6星其實冇咩所謂

我係第一次單抽出1隻, 之後儲2連抽又出兩隻, 之後分兩次單抽又係佢

係緣份呀哈你

之後就中果3隻5星？

咩中級？
活動？

清結衣粉？

之後中埋光頭,光斧

屌啦聲 公會戰有狗招
希望大家一齊report
仆街大陸仔

我直接講結果
我方岀28人 兩小城 要 21劍 大城9劍 ttl要51
佢地23人 小城18/30 大城11劍 ttl要59

變相難打好多 冇咁易跌區
但自己友就少左機會拎書簽

再補充
佢地唔岀新手 我地贏既機會仲少左
書簽都難拎左 真係屌曬佢地老母 好撚狗

仲以為個個團都知

冇認真研究過, 即係放少啲人出去反而對方要打多啲?

即係佢地每座小塔250血 至少都要打3次先爆 我地一般230血 2野爆

係 難打左
仲有正常團都有新手
佢淨放精英 我地啲人想執下書簽都難左啦 屌

頂真係冇留意

難民福音 斧神可以打蟲11
即練

係咪你教佢地 要聲討

垃圾game

唔關我事
好多團都係只放高手
不過我地團都係差唔多放哂

輸同贏差幾多bookmarks? 假設自己3場贏晒

一抽入魂！

我覺得團戰贏定輸，派既書籤都係差唔多。所以我都盡量放曬28個位，希望大家都有書籤拎

書籤睇你贏幾多場 唔係個會輸定贏
你w3 但guild 輸左都拎足83張
問題係佢地難輸左之餘 又唔放啲新手
我地呢面贏定輸都好 書籤都一定拎少左 叫啲新玩點打啲開服肝到以家既老屎忽
真係損人不利己既行為黎

點會不利己

又刷咗成個禮拜終於俾我見到條正常嘅鏈

課剩兩個398終於見到呢個臭西

兩隻水奶 兩隻蘇琳 一堆水爪

屌今日仲有人曬

自己啲人都冇得拎 除非佢個會真係得23人啦

要求投訴

66666

抽唔到既朋友可以睇影子平衡下心理

屌 真係唔夠膽再用卡連app store課e7了

煩到

第一次打公會戰
好似個個都打唔落手
全部都必輸既感覺

結衣老公

新手真係唔駛打住
可能要低LV既公會先夠打

主屬同副屬有相同既
仲要85LV都有13%
咁癲既呢條野

11抽光暗
1 5星
5 4星
5 3星

好歐

仲想點

中到5星咪好囉
4星都好好喎，邊5隻？
4星佔左一半咁濟，唔非唔非

仲要係暗盾.....好想要

一半以上4，5星仲樣

11抽1隻五都唔歐?

我見公會俾我出
諗住睇下可唔可以呃下書簽
點知對面全部都60LV
肯定裝都勁我好多
應該呃唔到書簽

最想要果隻

可以唔洗棄驚

$6000?

有3隻 $18000啦

暗坦 毒法 暗25，俾我中是旦一隻都好正

1031巴收收埋埋原來都3條煙！？

真係allin哂落去

0課player有排儲

我都柯曬，不過一條煙都無

得rank12收唔收?

一樣 缺裝缺到藍鏈都照升

快D出保底池
想ALL IN

快d出新女比我 射哂比佢

為左過85走左去升光席
升左光席, 木席係咪冇用? 比哂光席食?

咁你遲早都會好快棄
如果11抽咁既結果都覺得非

點解要光席

唔係登入黨就ok, 同埋睇公告

因為一開始頭7抽已經有2隻5星

我都係

屌丫無咩事真係唔好入呢個POST

我40幾抽光暗先得一隻女僕咋

逼人走

申請咗,ID: qtjexuqez

accepted

i know that feel得光刺佢唔BUFF我都唔知點用

宜家對AOE既需求愈黎愈高
我諗下隻角都應該係AOE打手

大叔同寶馬
用邊隻好

推條角我得光席一隻

正確食法

卡琳既意志交比你啦

有冇得睇番自己抽左幾多野光暗

我見到呢個陣都過到
隻水龍女要好高要求架?

水屬勁得黎又拉到條既係唔係剩係得蘿季?

血卡真係無用成咁？
得佢一隻光暗四星

有電鑽頭隻boss全程郁唔到 輕鬆

冇電鑽唯有用光席頂佢個位啦

我都唔知佢隻個陣點過
我自己試完都係過唔到
佢D裝應該係頂級

SOR覆錯

咁到時打到85再試
天真的我以為有平民陣過

我係諗唔到點用佢 所以食左佢算

懺悔未

早晨

我諗過85最平民最小點都要一隻歌雞/臭雞

你估我唔想抽電鎖咩

唔好回啦1001

會唔會係我呢

睇黎唔係

又黎